人民日報--立法會有必要仿效全國人大模式進行改革，以免反對派非法奪取過半數議席

衲仔做 chair

老凍支持老衲擔當主席

衲Dee

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪.......